點睇教宗又like 咗model 相

算唔算亞洲人所講 佛都有火

抵俾大陸人狠狠地大力握佢隻手

Hacker入侵左姐

on撚9? 教宗唔俾放工有私人時間?

打份工者

聖人唔俾有性慾

[淫婦被赦免]
清晨，耶穌又來到聖殿，全體民眾到他那裡，他就坐下，開始教導他們。
這時，經文士們和法利賽人帶來一個在通姦時被抓住的婦人，叫她站在中間。他們對耶穌說：「老師，這婦人是正在通姦的時候被抓住的。摩西在律法上吩咐我們用石頭砸死這樣的女人，既然如此，你怎麼說呢？」他們說這話是要試探耶穌，為要找把柄來控告他。

耶穌卻彎下腰，開始用指頭在地上寫字。可是當他們不停地追問耶穌的時候，耶穌就直起身來，對他們說：「你們當中誰沒有罪，誰就先用石頭砸她吧！」
然後他又彎下腰去，繼續在地上寫字。他們聽了這話，從年長的開始，一個接一個地走開了。最後，只剩下耶穌和那站在中間的婦人。耶穌直起身來 d問她：「婦人，他們在哪裡？沒有人定你的罪嗎？」
她說：「主啊，沒有。」
耶穌說：「我也不定你的罪。你回去吧！從今以後不要再犯罪了。」 f

係神既旨意

發生咩事 邊個咁大整蠱

又要要求twitter解釋

佢想証明佢同拜登唔同口味啫

其實仲有一句。
耶穌小聲地說：「今晚8點理想酒店 2012號房，唔黎就定你罪。」

仲嚟多次，你叫班PR 點搞

He is a simple man. He sees boobs he presses like.

Send左比教宗 希望同佢打開對話

唔小心啫

都唔荒係教宗自己玩個官方ig 啦 好得閒咩

Disney 咁多電視show訓練幼幼
Ig 仲唔係有錢佬食囡tool🤔

要問下教廷先知

教宗個pornhub life plan 廢左，要睇ig

佢算唔算犯邏輯謬誤

做到教宗咁高咁大
竟然仲俾人質疑佢聖能力

發生聖行為

強烈譴責instagram

領你到那流奶與蜜之地